認真問， 邊度買ps4 pro 好？

之間搶極都搶唔到

而家係咪可以落鋪買？邊間比較好

係咪得黑色？

未出白色？

唔該

唔買最好 等ps5
買左你實後悔

得閒就打去附近藍店 因為佢有貨都唔會公布

係

2020 出到未

藍店一定賣3280？

聽講信和有正價貨

到到都話無

一出ps5 會冇game 玩，等slim 先

藍店訂

直踩門市問佢幾時返貨、留個電話，返貨日前兩日打去問多問確定留唔留，個日早啲仆去拎機

Btw 真係搶唔到咩？之前開訂幾次啦喎
1月18返貨個批，相熟藍店幫我留貨到4點幾先打黎問我仲要唔要，即係話四點幾仲未賣哂，你有心買點會搶唔到

多謝有心巴打回覆

我唯有乖乖等下次開

早啲問佢幾時有貨返、拎張卡片、好似追數佬咁打去就得咖啦
或者多啲幫襯佢地，打好關係就乜都留比你

出slim既同時會公佈ps5 pro, 到時d games唔用pro玩一定大cut畫質/frame rate，所以最好等埋ps5 pro